一句到尾，白衫定藍衫

白